<resources>
    <string name="app_name">LeParisien</string>
    <string name="mavachou">Mort de MavaChou : « Je ne serai pas seul sur le banc des accusés », promet son ex-mari </string>
    <string name="fonds">Fonds Marianne : le parquet national financier ouvre une information judiciaire</string>
    <string name="arthur">Réforme du lycée pro : stages rémunérés, filières… ce qu’il faut retenir des annonces de Macron</string>
    <string name="assault">Assaut du Capitole aux États-Unis : des membres d’un groupe d’extrême droite reconnus coupables de « sédition »</string>
    <string name="celia">Italie : Naples sacré champion 33 ans après Maradona</string>
    <string name="londre">Londres : l’homme arrêté près de Buckingham a été interné</string>
    <string name="psg">Affaire Neymar : les joueurs du PSG sidérés par des « scènes folles »</string>
    <string name="jordan">Un SDF étranglé sous l’œil des caméras dans le métro : émotion et enquête à New York</string>
    <string name="tony">Procès de Tony Vairelles : « Dès lors que la famille est attaquée, on se fait justice soi-même »</string>
    <string name="darmanin">Gérald Darmanin réclame l’intégration des personnes séropositives chez les gendarmes et les pompiers militaires</string>
    <string name="grigny">Essonne : un homme de 79 ans décède après une chute dans une cage d’ascenseur</string>
    <string name="puteaux">Puteaux : un militaire perd son admission à l’école de gendarmerie après des violences conjugales</string>
    <string name="leslie">Affaire Leslie et Kevin : « Je suis en train de débloquer », reconnaît le père du jeune homme assassiné</string>
    <string name="macron">Emmanuel Macron se rendra lundi à Lyon pour un hommage à Jean Moulin, 80 ans après sa mort</string>
    <string name="violence">Violences du 1er Mai : des syndicats de police réclament des « gestes forts » dans une lettre à Emmanuel Macron</string>
    <string name="pyrennees">Hautes-Pyrénées : un touriste disparu après être tombé dans une rivière</string>
    <string name="epicerie">Les employés d’une épicerie de Corbeil-Essonnes visés par des cocktails Molotov : « On a tout perdu »</string>
    <string name="stains">Femme retrouvée brûlée à Stains : la police lance un appel à témoins</string>
    <string name="velo">Plan vélo : aides à l’achat, construction de pistes cyclables… le gouvernement met le turbo</string>
    <string name="veloarticle">INFO LE PARISIEN. Doté de 2 milliards d’euros, le nouveau plan vélo présenté ce vendredi par le gouvernement donne un coup d’accélérateur à la démocratisation de l’usage de la bicyclette en France. En voici, en exclusivité, tous les détails.</string>
</resources>